[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2589)

唔開又要搶

真係好撚慢

slow

快刷2c

羅馬

Griezmann.7

輸死你

皇馬快穿盤

皇有角未

推

+1 仲要知自己搶咗1001唔係無意

So pain Burnley

皇

皇入多球

個天放過我。

今晚我唔買了

西咸以為輸 點知走到盤
卡數以為玩完 94分鐘 和咗 贏半格

唔買了 個心臟受唔起

停左十分鐘

皇馬入多球大家開心

美職半大上

皇12c快手

你老母般茅

皇馬請你日一個

事後撚扮可憐

2:0 ft la rm
3:0就會派$比你地 d莊calculated殺買左升盤既人

英超痴線波

皇開上盤大家開心

仲自己po多次

屌你老母換走賓周馬
All in no goal了

羅馬平半

我都係，訓左西咸
班友正hihi,上半場hea 到

賤種蝗刷兩角呀屌你老母

皇無咗銳氣死氣沉沉

唔撚驚，淺盤好過賭深盤

真馬

x2

般尼食撚屎啦 屌你等降班

巴打 我都係 5串1差卡數 2:1己經投左降

雖然29倍無買 但走到盤已經覺得好好彩

今晚唔買了
因為試過再買 就會輸晒

真馬入多粒

蝗入多粒啦

皇馬補幾？

真馬快入

真馬差兩角

賽前李城仲讓平半

皇馬2:0 妹緊唔攻

至少大家叫返到岸

真馬你唔撚係踢隊榜尾都係2粒呀？ 主場黎架

串左李斯同西咸 練心到呢

真馬入波我自殺

莊計好左

馬體讓平半咁著數？

3串4穿盤
卡數贏半
李城全格
西咸走盤

馬

三場都去到最後先分勝負既盤

我皇 入多粒

嚇撚死

屌你老母皇馬

吾皇

你好安全

鏝出咩陣

賤種

皇似有多粒

強陣

屌 垃圾蝗

完撚左啦

唉

李城半大派未

真馬都係要輸半

屌

仆街般尼覺得主場+李城早紅牌 心雄喇9踢

等降啦 連敗

皇馬上盤cashed

01:00 5 史帕爾 0-0 羅馬
半0全11叫爆區

羅馬9.5?

李城半大派我未

垃圾蝗

雙曼

無喇

已經決定派我了

鏝個盤似穿硬

皇馬都係

3.5點買
又唔係好分

曼城點買係最穩陣收錢？

買晒上下盤

01:00 7 史帕爾 0-0 羅馬
半1全11叫爆區

唔好再去了今晚。大家都抖抖。

雖然啲老友叫我買拖連奴

避呢場仲好LA

2.5半大搏一搏

早買都走盤既 皇個場

rm 2.5s 頂到心臟病

啱啱睇返真係幾乎一樣

11.5s咁都頂到

奇蹟

馬體強陣讓平半？

曼炒啦對家咁屎

芝加哥 -10c go

100%的波

唔係我咩？

有哥斯達好難唔買馬體

馬體似和

羅馬10.5c有冇同路巴？

11111

作客多數和

10.5b

多仔抵屌

似輸埋

仲有morata

咁都睇得出 勁

羅馬個場大家點睇

唔信鏝咁正氣

馬會輸波 今場出翻口氣先啦

對賽都冇和過

本身作客哈化麻麻 但出面讓到半球

9.5 all in角大

下體會

左膠半大

鏝馬烈斯首發事項 入球
呀婆都識買

羅馬唔對路 睇緊即場

鏝半大咁高水嘅

讓球過關 6x22
細節
星期六 60 史雲斯(主) 對 曼城(客)
客 [-2.5/-3] @ 1.80
星期六 61 畢爾包(主) 對 馬德里體育會(客)
主 [0/+0.5] @ 1.94
星期六 62 哈化柏林(主) 對 多蒙特(客)
客 [0/-0.5] @ 1.75
星期六 69 尼姆(主) 對 斯特拉斯堡(客)
主 [0/-0.5] @ 1.87
星期六 77 雷加利斯(主) 對 基羅納(客)
主 [0/-0.5] @ 1.79
星期六 79 狼隊(主) 對 曼聯(客)
客 [0/-0.5] @ 1.88 $10

若全中（包含贏半），送20%比位3位巴打

西雅圖1-0

西雅圖今季幾勁

我了

Lm

LM

我

支持

史fg + 9.5 b

一直都係美職王

買左3:3波膽，意甲每輪都會有一場3:3

盤王

lm

有冇試過讓到兩球半三球係開得出

史柏爾入未

屌原來曼聯無即場 on9狗會

史雲斯 下盤

222

鏝7-0 04

On

買左鏝

半場三粒

01:00 20 史帕爾 0-0 羅馬

333

曼城贏到三粒？

買左半場0:0鏝有無同路

Atm c big

咁有信心

羅馬角係咪針得

佢想贏一定唔只贏3粒

Goal!!!! 1:0

0130 哈化柏林 0/+0.5

10 roma

roma...

Roma

1:0

秒收半大

其實無信心

比人禁屌

羅馬半場反cup ok?

重心 多仔

羅馬針。

頂到半場

買左半客，收得工

希望正氣

仆街今日買乜針乜

畢爾包第一隊入球

唔記得左買fg

半場1:2派我ok?

羅馬要反cup 呀

差d兩球 羅馬咁廢既咩

下半場先

羅馬角大船雙雙輸晒

玩埋呢場意假又放假

下體 多毛

歐聯後遺症 人棄我取鏝對家

Me了

羅馬點解成日都閪
抵你輸俾波圖

柏林 100%

4444美職

羅馬咁耐都無角

Atm強陣

馬體會有無同路

馬體會強陣？

羅馬串下體

心靈投注 哈化柏林0/+0.5 高水

阿古獸客場入波率好低

串左多仔同馬體

同路

左膠1-0赫根

心靈中咗又會買返，注定

羅馬針

辛尼 刷角機

輸到仆街 最後5k轟落馬體會半細收息算 慢慢妹 兩隊on9

G持

曼開到半客就10抽1派100 一陣補埋羅馬反cup就穩

羅馬狗唔刷比人刷啦

開左波啊 比羅馬fg呃左10k

鏝肯炒未

海倫01

半2全11，有點難

買10k fg咁勇...

比蝗撚一撚成個人亂哂......

未買刷邊隊好

屌你羅馬真係搞笑

屌 1:0

Roma win我食屎

淡淡定

赫根快cup

馬體會唔好逼害我 想收少少息

有冇人買比倫蘭斯嗰場 未派

呢場無咩可能，狗會個客win全世界數1數2高

usa 炸

哈化1-0

留名

必須再次警世 唔好買多仔

屌 真係柏林。。。

多仔又撚

比d 信心

羅馬ng 有冇同路？

多仔唔想爭冠

屌 多仔又撚人

曼城0射？

4

卡勞入波

keeper收左幾錢

曼入未

開撚夠下盤未

多仔年年比拜仁食住唔係冇原因

多仔88 拜仁100%

多又撚狗

未

唔係比拜食住 係要做比拜 識分未

買多反cup la啱啱先開

刷c啊羅馬

西甲角細聯又黎啦

馬體會？

羅馬快半大pls

曼對家12碼

8.5b?

史雲斯12m

on9...

雞湯12m

又中伏屌你老母

邊個買咗曼城

1.33都死

又下盤

goalllll)

史雲斯1-0

鏝半大-2

理撚得你，快撚啲開半大

屎雲生糕

雞湯fg有幾多倍

鏝笑死

5

激嬲曼了

曼城-3.5/4

mola 一齊輸啦好無

曼城比人入真係笑話

曼城屠殺開始？

追鏝了

最怕佢得個嬲字

殺第一球姐

可以入球大了

曼cup有1.2收息！快！

雞湯史柏哈化串埋幾多倍

半場主其他

收息都唔會買鏝fg啦

可以買5.5b了

曼城ng 1.06

鏝開左半大先之後理撚得你

鏝我比10分鐘你反cup

羅馬入一粒先啦唔入就比對面入

曼城呢場輸波都晉定點

鏝都玩野

輸就出局 一場過

一場過

一場過架 FA cup

羅馬快撚啲反cup 呀屌你老母

點解晉仲係得1.1

多蒙特

因為鏝讓3粒

5.5b 12.5b 通吃

1k> 20k> 1.6k

又贏600

鏝wo 不嬲唔係計即場踢成點

買定1:2

史雲斯仲有粒

26分會追和

鏝炒唔起啦

想睇雞湯屌打曼城

莫尼山巅: 曼城输不了是肯定的，就是深盘这个一堆卧槽

唔爭在包包入埋啦

有你條j

想睇雞湯屌贏曼城

1:1多

鏝唔係要四冠咩？仲唔上力換阿古路出黎啦死哥狗

Atm 8.5有無同路

激嬲多仔

屌 買唔切 多仔cup

多仔廢到

馬體會想點

456曼城

Delay幾多

買定1-2

幾時到鏝

買左羅馬 等jump

15倍半主會唔會開得出

bvb 反cup@3.06

廢鏝上力未 半大呀

30" 11
38" 12
42" 13
45+ 14 ok?

冇delay 真心廢

on9 20

Roma下半場反cup

其出奇 都冇乜人買
曼城下半場輕鬆反cup

20鏝

2:0

屌你老母

半大cashed

真係

。。。

哇 雞湯2-0？

15倍gel 冇買

痴撚線公司

好彩買大唔係買盤

史雲斯2:0

主主都準備開啦

半大

唔出奇 都冇乜人買
曼城下半場輕鬆反cup

要靠史雲斯開大

1點波3x4半大就係斷羅馬

英超垃圾鏝

+2.5/3 要點先輸？

史雲生癲左

你有冇買... 岩岩見到你有講

我屌同路

痴撚線波

客其他

下盤大勝

賽前大細盤開2球 今場妹撚到on9都似

痴線 個反擊靚到仆街

要贏盤 鏝要2:5
我個上盤..

仲有2.7

重差2粒

第一場都crash左啦

無 正係買咗下盤

曼城贏有2倍好吸引

史雲斯拎架垃圾跑贏人地部gtr

史雲斯讓兩球半 快入多粒穿盤

今日上盤死狗

半大比多一球唔該

0射 極妹 有冇睇踢成點

曼晉得1.58

Now有冇鏝睇？咩channel

好撚邪。岩岩開波前諗住all in曼城。

上天啟示

多謝。

聽日我過馬路都要小心啲

曼城咁快就收皮

Bet365仲有3.5 倍主w

雞湯咁撚癲？

下體場場都1:0 戰術

宜家all in

客其他 100蚊已入

英足盃一場過？

2-0

buy what

快重注鏝10.5b 有幾多掃幾多

炒人7-0 啊啦

而家贏1球有2倍仲唔allin?

what a beautiful goooooooooooooooooooooooooooal!!!

贏緊兩粒仲有3倍

而家買史雲斯晉級抵屌

咁樣半大法鏝真係

屌你羅馬 買呢場就唔刷 鏝又刷到傻

作客讓2.5/3球真係有人買？

入多球啫 應該唔難？

史雲斯有備而來，啲戰術針對住鏝黎踢

利申:9up

Walker hea撚到 睇小人 正柒頭

還我

情頭突破足球理倫

咁真係I actually

轟左一皮落曼城晉級

禁區都入唔到

鏝城反cup派錢波

係鏝睇少人半力出擊

咁真你icac

客其他5倍，當鏝係神仙咩

12.5b掃貨啦大家

你夠膽？

曼城win 買得過

有無人買左馬體會

鏝封盤？

1皮贏5700。。。咁都買？

Why not

多仔差d

德甲4/4.5大入手

一球 一球 一球

鏝5.5b有冇同路

反cup買羅馬啦

屌追和快2:2

半場都炒返佢三粒啦

23啦

歐聯太正路莊家輸到仆街
呢兩日應該爆到仆街

算了 都係9up 等高水少少

冇可能

曼城多數贏波輸盤架啦

客準備入一粒爆你

我有冇睇錯？鏝炒緊雞湯兩粒？

平半有高水 好伏

成堆半大避開哂買左羅馬半客 屌你老母羅馬

哥狗換人未

50豪俾狗

澳假嗰場又唔知死咗幾多人
剛剛搬泥又死咗好多

連續爆

總之就越唔合理會越發生

雞湯捱多10分鐘半場
哥狗會屌醒晒班人
下半場就反cup啦

絕地大反擊

9分鐘入3粒姐，唔難

西甲悶撚到瞓著

沒有不可能 今日興客反cup

雞湯個龍上晒身

好彩買得小注鏝

換阿古路 史達寧就cup硬

妹到on9會唔會00完

鏝城4冠王點會輸
按埋層樓下半場就反杯

馬體會場場都係咁

踢垃圾盃都出都仆街了

好似收左錢要細同輸波

馬體會唔好閪9我啊 過關差你啊

馬體廿幾分鐘就開3.7倍無入球

你都識講馬體會啦
未到下半場都唔洗睇

馬體fg兩倍

曼城有心唔要隻杯
利申:鏝迷

下盤之夜

不嬲場場都喺㗎喎最後會入一球

鏝入多粒半大全格啦

太夜眼訓

曼城奇蹟半場反勝 派10個100

雞湯波蛋 2-2 2-3 上

海倫芬半大未

連續2晚

屠賭仔日

雞湯主其他 $10

反唔反到5粒 買左-2

你睇下今日下體會前鋒係邊先 女人達+哥斯達
唔係話哥斯達唔勁 但傷完已經廢左

曼城兩倍幾win. 好吸引

馬體會0射

出左3大神鋒無攻勢

包幾守得 踢疤都0比0

曼城唔係一球都入唔到咁撚廢下話

咪撚買鏝cup啦，史雲斯啲反擊勁到傻

唔係無攻勢
係無攻

買盤可以當輸左了

大家都係半大黨

史雲斯禁屌

唔睇以為曼城較咗做FIFA初學者Level

羅馬反cup

鏝未換人姐

神鋒？中哂風啦依家

鏝半大得半格

鏝落去英冠踢啦

清雞湯佢痴Q 左線

鏝真係夠薑一球都無

多仔似樣？ cup倒嗎

過關用左鏝成做膽 條條都有

成班影帝都唔想贏

羅馬快反cup

仆你個街垃圾鏝，靠你隊垃圾半大一早針左

求其啦 雞湯屌多球得唔得

睇曼城好似真係唔想贏咁

清雞湯啲人士氣高昂

鏝輸緊2粒？

半格你夠啦

有冇人馬體會9.5b

係

鏝反cup就黎三倍，晉級都就黎兩倍

呢排呢隊撚樣玩下半先刷

鏝輸還輸都好過今日噴精撚完半大下半場先輸

包包fg

2分鐘3粒

曼城win 就來3倍

唔通馬會收到風佢要輸？

下體會比c狼打殘左

係咪哥狗教緊定用啲後備教練

我買埋美職同德甲半大

多jump

12m主

可以和波嘅姐

羅馬叫爆Ccccccccc
9.5b不是夢
同我刷爆佢
-7c

miss呀屌你!

點解多仔咁撚多柒野

2.68

同我miss!

羅馬cup未

屌!

頂住我要半和

多仔近幾場都柒，好唔好意思

賤種鏝咁都開唔到2.5半大

手球喎

個弱智仔隻手舉起做咩

想allin 拖連奴

鏝咁都開唔到全格半大

拜仁冧莊！

今日d波特別funny

畢爾10？

包包var12碼fail

屌佢老母射心口伸隻閪手出黎擋 多特咁樣失分

今晚啲波唔冷唔爆喎

唔係幾場

係場場

羅馬咩事

馬體會個場係咪要定冇波入

羅馬撚半大屌你老母

其實鏝冇講過要4冠
係狗會ff撚賭仔姐
點點係英超歐聯重要啲啦

羅馬12碼？

羅馬12碼

咁驚波學人做職業球員

多仔可唔可以唔好再柒，今季嘅拜仁都贏到冠

星期五開始好多下盤啦

羅馬快手做野

多蒙特盤 針

串哂三場平半上盤

羅馬 喺時候杯啦

羅馬反Cup 呀

下就贏埋個啲輸番出去

羅馬cup佢

羅馬食屎狗

多仔讓半一
羊3球都可以俾人追和

多咪再刷啦 比我跳船ok?

岩岩入手就12碼

荷甲 秒goal 又冇半大

多仔反cup啦好嗎

買全大都灰灰地

下體會做乜撚

想all in 曼贏 有無人阻止

屌你老母閪多仔，唔怪得知啲人走撚哂
留係到遲早變on9仔 睇下萊斯條傻仔就知

芝加哥-5
哥倫布-10

重注左多仔 反cup好嗎

比c朗sm完，未回到氣

馬體會場波踢緊？

冷靜。因為我已經好後悔我忍唔到手

咪咁癲 捐俾我算啦

閪甲執柒左佢啦

馬體係點？有10咩

SPAL penalty

射都唔撚識射

羅馬輸12m

芝加哥-4
哥倫布-10

Roma gg

屌老母

屌你羅馬同多一齊輸12m

馬體會d球員體力真係差

唔撚洗玩啦屌你老母閪

2019仲出緊fazio梗係收皮啦

客隊讓波爭馬體全死

踢到以為紅色係馬體

半場得兩射 仲要係對家嘅 到底個波去咗邊...

馬體4.5b 入得手

Spal missed?

鏝做嘜撚嘢 比人入兩粒

羅馬同多仔去死啦屌

荷甲踢緊咩

見到沙皮狗復出買左下體會
睇黎又要針

下體會做緊乜撚野呀on9

Goalllll

SPAL 2 1 Roma

針到想死

Dllm Roma

On9羅馬

羅馬串曼城嘅巴打要好好加油

冇巴打買鏝？

打唔到啦

今次d體力真係差左

馬體會對家3射了

馬體會咁樣冇12m?

依球無理由12碼

多仔同羅馬冇踢假真係唔撚信，平半上盤比分一撚樣

羅馬可以針了

垃圾var

輸撚到仆街

今晚全部強隊收皮日？

Bvb cup

下半場一球收工 信不信

今日下盤日？
羅馬都輸

史雲斯會唔會再入 3:0穿盤

歐聯歐霸太正路莊家出血

我最後忍唔住買咗少少

鏝都輸兩粒
羅馬就算鳩數啦

認真呢 呢球冇12m? 馬體會

多追唔到和我就屌哂呢個po啲人屎忽直到出汁

多特咁撚樣半場開主真係吹漲

不了，入左細波

德甲正到傻

機員goal!

馬會開錯盤， 史雲斯贏緊兩球都仲有兩倍
快啲買，唔係一陣發現左就冇

廢撚事叫啦 買左-2 要入在粒啊

ok 買住10萬先

on9球證連片都唔睇 人地澳假起碼點都去睇下

和波殺晒

屌你老母多仔真係賤種隊

大量閪波

買晉？

5粒

一言堂球証做嘢唔洗你教

下體會做緊乜

姐係點撚樣，西甲球證保送包包護級？

讓-2鏝

羅馬做乜野

羅馬差-6c

有無atm 7.5 8.5手足

呢場真心似包包不敗 買左下體等針了

阿甲半大入手

唔撚洗叫啦，買左多同羅馬個啲度定下場，兩隊垃圾唔係踢假就係on9 一齊送12m

死心啦 7.5大都未必開

西雅圖差四角點部署

重播又唔肯睇 咁要var把撚咩

羅馬2:3 ok?

6 7完

冇咗6000 買咩追一追好

曼城有無可能頂到3.5細，開波兩分鐘買入

All in 鏝晉

燕-2

下盤日

11.5b

巴打狼隊個場點睇

Chicago-4
Dallas -8

意甲立即冰角✋✋✋✋✋

球証話ok就ok

買鏝冇入球

鏝出黎了

曼十分鐘就追和啦

美職以前啲角球邊洗嗌

羅馬追和比返一半錢我都好呀

多 羅 馬 全輸盤

羅馬cup

羅馬落意乙啦屌，踢假波個種劣根性根本唔會改到

曼

史雲雞快入多粒

美職半5全6，jump

好。我宣布。曼城 jump

美職啲角係咩事

半5全6

呢排好似好多角細

跳定啦

多ng好似屌得過

見到曼城輸波曼聯仲唔搶攻

1點打後全角細

岩岩英超先全大

Good

清雞湯泊到實一實。曼城玩撚完

29分買完聖達菲fg 30分收錢

屌你老母羅馬入返粒先啦屌

買左曼3.5s 點補飛好
feel到就黎爆

真係諗都無諗過鏝會輸

你老尾多仔反唔到真係飛去德國射9班友

果場臨尾爆多4角

Roma 7.5

下體會上呀，我已經放棄左羅馬

呢埸有睇就知佢2隊咩料

鏝反杯我俾狗屌

我8.5

鏝換史達寧

羅馬6c -3c

有無可能20分鐘四角

57分鐘先換丁力。屌。

鏝

屌你老母羅馬迪斯高 迪羅斯食撚完屎未

明明自己想俾狗屌

秒goal半大隻腳震緊

羅馬快快手刷3c

羅馬7.5S 頂撚住呀屌你

羅馬-3c

仲唔換人

曼城禁屌得太遲 希望為時未晚

4c不是夢 快刷啊屌你

德甲中場休息特別耐？

老老實實羅馬cup唔cup到

3c呀羅馬快啲刷啦 唔刷點入波呀

馬體重係0射

睇哥狗啲換人似唔想晉級喎

下體會9.5b是咪無機
係嘅話我想訓先

難

未傾掂數

屌 芝加哥刷角啦

Roma-2

昂熱is 100%波

多仔2:2

應該收皮了

2-2

羅馬-3

屌你老母多狗逼害半和

羅馬頂撚住7.5S

羅馬唔入俾人入啦，俾多兩粒我就得

下體不射男?

羅馬比多3角我

馬體呢隊野真係要blacklistv50分鐘重係0射

想問下體會唔想踢嘅話可唔可以腰斬

咁我訓先 條4串1就係死係佢手上
其實都有啲後悔串埋垃圾下體會 唔應該買佢角大

屌你個閪羅馬入未呀

下體會快goal

屌你老母羅馬 輸緊唔刷角 空難啦

佢作客成日都衰衰格格

俾人入就有

羅馬7.5S 頂撚住呀

曼城入未

羅馬7c -2c

Atm輸半博輸全

7cccccccc -3

多仔2:2！

羅馬比多兩角我

羅馬盤
多仔盤
鏝城3.5s 三揀一

最尾揀左鏝城3.5s
睇下好唔好彩

臭閪羅馬

連c雅全面進場 理撚得你邊面入波

羅馬7.5S 頂撚住呀你老母

羅馬 2c呀比我啦

要死一齊死啦不如

阿古路上了

客其他了

太遲了

換埋阿古路

Atm終於1射

羅馬俾兩粒黎啦屌

羅馬追和得唔得

馬體會踢左53分鐘1個攻門都無

羅馬 我要兩角呀

依腳都唔叫射

羅馬繼續妹啦，橫掂都輸，7.5S 呀

兩晚啦

六十分鐘叫依家仲未追到，依隊垃圾真係要空難

曼城又撚賭仔 屌

-1c

ROMA 8C 末

羅馬快啲9c啦

Atm封乜

8c Roma goal

米5全6兩年空難死全家啦

屌你老母羅馬

仆街 agger路上場
即封盤轉賠率

羅馬-1c

一上黎叫一叫就GEL 正

睇黎馬體作客對住南華都唔會入到波
祖又入唔到，包包又入唔到

美國佬搞咩啊 停晒角 屌

半大12分鐘

羅馬 快啲9c

-2c

算垃圾曼城 一粒都入唔到 笑大人個口

集氣

狼獌正式lineup

屌你老母羅追和啦好嘛

多仔神奇更衣室上

阿甲半大輕鬆

羅馬9c 一星期球迷

仆街美職四連角啦撚樣

半5全6 服了

跟左 多謝

屌你老母莫拉達真係廢撚到呢

羅馬 唔該你刷多角啦

Roma:多你一個唔多

火焰1分鐘四角啊dllmch 空難隊

半大超人
聖保利半大❤️
佐膠半大❤️
多毛半大❤️
曼年半大

3點想買金剛大

2:1

等70分鐘先入手馬體會

Mu la
咁辛苦踢走車阿 唔會輸比狗隊掛

請問曼城半場大炒史雲斯幾多球

我買左昂熱

終於

理閪佢炒幾多粒，今晚贏緊3萬

紐卡素噴射機
皇家馬德里
墨爾本勝利

半場20

鏝反cup

臭西火焰空難隊
四角啊仆街

8c完就啱架啦

羅馬集氣9c

德甲比多球 是撚但一邊

唔好啦

多仔有運

cashed

有個馬字嘅都冇好嘢

兩分鐘四角啊dllmch

起碼12c la

羅馬絕殺角好嗎

last 3.5mins

過緊昂熱 10倍

10秒一角啊dllmch 仆航術含家產

羅馬求下啦 1c

Roma 1c

美職唔刷角 屌

屌你老母個閪咩羅馬

火焰閪亞圖兩隊死份家啦dllmch

羅馬真係臭閪隊黎

羅馬屌你老母全隊斷腳仆街空難啦 我打定比你先，一陣copy就得

抵你死啦芝加哥 唔刷角就比人cup架啦 傻鳩

羅馬屌你老母刷一角啦

垃圾Sandro

半5全6屌你

我又冇得罪你

8c already

空難焰入你老母啊
救角狗

羅馬呢隊閪波你叫個陣永遠都閪比你睇嘅

1more

兩隊齊齊空難啦dllm

羅馬屌你老母全隊斷腳仆街空難啦

-1c !!!!!

主:我開比你!

施蒙尼咪撚害鳩進攻球員啦
踢到咁

空難死啦成隊羅馬

點解會買撚左曼城3.5細
俾個機會升快d補飛好嗎？放棄呢張

曼城會5會CUP到?

成隄空難死啦垃圾閪火焰

馬體想點

換曬人，至少和加時先

Roma = rubbish team

屌你 差少少

羅馬真係笑話

停角45分鐘.仆街死啦火焰閪亞圖
Dllmch

8c ft

Blacklist roma

Roma ft 8c

黃牌仲多過角球cls

馬體會依d真係為12碼而生既球隊

屌你西圖唔開盤 焗人買[+1]

晉級
365
主2 客1.75

HKJC
主1.73 客1.98
咩玩法

12m

等多5分鐘先買馬體啦

Mu12

Mc

Atm刷佢老母啦 -4c呀

Cup佢老母

MU 晉@2.9

馬體-2c

話左晉級係一定晉

點解會追即場羅馬大波

鏝 報得icac

鏝客晉好波

馬體會入呀屌你

2:5

食屎啦鏝

輕鬆cup啦

Bvb 下體會

Atm -4c ar

下體冰到完場

ATM即場0.5/1 大 玩下

馬德里體育會 我命令你立即入球！

出3個前鋒都要博12碼

屌哪星 下體啲角番黎
到鏝冰角 係咪咁邪

鏝呢隊垃圾係有啲狗屎運

有無人知limit幾多

黑哨到咁

等極都等唔到下體個5.5b dlgh 開硬啦屌

3場一點半都和

鏝和左係加時定直接12M??

好似每樣50個

加時

鏝-4c
下體-5c

支持史雲斯絕殺垃圾鏝

打電話得唔得

荷甲入未